如果十年後仲係雞容賣金拱門薯條廣告

whocare?